認真一問 依家做警犬嘅有無唔係為錢同福利

身邊啱啱做警犬/大學未畢業就做輔警嘅朋友好似都係
一係本身份人無咩志向
一係就對社會政治冷感
一係本身份人都唔係好正直
至少我識嘅都係咁
得罪講句見到佢地passingout仲咁自豪叫哂親戚朋友嚟睇送花送公仔就覺得好嘔心
好似對香港呢幾年嘅事視若無睹
我佩服佢地捱過咁多體能 但唔欣賞佢地出嚟做狗
相比之下覺得消防先有血有汗 (當然每行都有渣宰 肯搏都唔一定代表好人
認真一問 大家身邊仲有無揀當差嘅朋友係為咗除暴安良 令香港更好？
越嚟越覺好仔唔當差係真

休班警先係重點

窮人先做警察 有錢緊係做蝙蝠俠啦

咁人地讀完毅進有咩工可以揀？

而家咪除暴（港獨份子 暴徒 占領人士之類）安良（愛國愛港市民 中國香港人）

咩政治冷感
非常支持政府對黃絲反感所以加入警隊唔得既

冇 試下減薪到萬二蚊睇下仲有邊個做

順路問埋。淨睇入職五年後同街外既價位比較下，計埋加入其他部隊，份人工係點？

第一次見咁高質既回覆，睇得幾清

你幾多歲

屌你做邊行都係為左錢架啦

萬二蚊一個月會唔會反而提升到質素